黃絲船P，藍絲勿入

搞手會買好多酒。

星期五 , 7點尖沙咀碼頭集合

和理非：$1000 位
前線：勇武 , 後勤絲免費。
藍絲：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

今次第幾次開post?

我認真搞船P嘅

鄺星宇去唔去得

佢出得返嚟先講

入少少 舒服啲

有無船既相？

推

留名待笑

好撚煩

今次得一隻細船，驚犯限聚令

英國插班生

靜靜雞啦

我join ok?
利申 有J靚女

0.3出現

有J靚女收2000

不過見你都熟，打個八折比你

幾撚時收皮

人哋死忌你就搞船P，你幾撚時死